我發覺你地呢班毒撚真係好撚核突

成日浪費時間睇埋哂D無謂野
睇完邊套邊套野就懶係有感觸咁又話要點又話要點
又係度講入面Ｄ對白，人唔笑狗都吠
以為自己係動漫男主？
好心你地就照下塊鏡睇下你地似D乜
油頭粉面口氣臭唔在講，雙目無光成隻彊屍咁先得人驚呀嘛
溝唔到女就話自己只係討厭三次元，係度玩Gal game當自己情聖
我就估你地係現實連同人對望都唔敢
其實你地只係逃避緊現實，柒夠就醒下啦
而我今日會黎屌醒你地，其實都係因為呢個係命運石之門既選擇。

樓主好波
El psy congroo

一齊屌醒班廢柴

命運石之門好睇乎？

赤口
咁快開鳩人年

好想樓主瘋狂屌我

好睇呀

駁唔到？

岩岩出街又撞到個死毒撚
撞到我叫佢講聲對唔住
佢竟然繼續係度睇手機自言自語話:呢D只係我既妄想...係妄想...
就咁直行直過走左去

Sorry大佬

咁撚串等我一陣屌爆你

罵得好

屌你老母

sorry係要同自己講

sor 樓豬

Sor law ching😭